【公投】你是否贊成獅子山下成為香港國歌？

贊成
不贊成 👎

曲：顧嘉煇
詞：黃霑
唱：羅文

人生中有歡喜 難免亦常有淚
我哋大家 在獅子山下相遇上
總算是歡笑多於唏噓

人生不免崎嶇 難以絕無掛慮
既是同舟 在獅子山下且共濟
拋棄區分求共對

放開彼此心中矛盾 理想一起去追
同舟人 誓相隨 無畏更無懼

同處海角天邊 攜手踏平崎嶇
我哋大家 用艱辛努力寫下那
不朽香江名句

放開彼此心中矛盾 理想一起去追
同舟人 誓相隨 無畏更無懼

同處海角天邊 攜手踏平崎嶇
我哋大家 用艱辛努力寫下那
不朽香江名句

其實獅子山下真係好代表到香港精神，只係現時被曲解

有其他歌建議可以留言

今天我

將軍令

光輝歲月

皇后大道東

有個貴族朋友 在硬幣背後

獅子山下個內容好有意思，但同其他國家嘅國歌比，差咁d架勢/氣勢/莊嚴之類嘅感覺
要考慮埋響d大型頒獎台升國旗播果陣果個效果，相比上好似差咁咗d，唔識講
有無諗過係建國之後先特登寫返首，將來中間過程發生嘅嘢會為香港人帶嚟咩改變，好難估計㗎嘛

推

push